liens vers la documentation postman:
https://documenter.getpostman.com/view/6369079/RznHJcrd

librairies additionelles utilisées:
PIL (pour la gestion des images)
pbkdf2_sha256 (pour le hashing de mot de passe)
